有無人可以教e條女點p圖

條臭雞港女pumpkin jenn坐係廚房地下自拍 ，無咁嘅身材又要學人著件咁嘅衫，p圖p到咁明顯有無大師救下佢

個櫃彎咗

柒到呢

e條女之前開live仲話自己個波太大想去縮胸

臭雞抄夠鬼妹未,連粒墨都抄埋

個整櫃佬手工問題姐

成日IG Sstory po 自己剃毛睇到流晒血 其實喺度R脫毛贊助

愈睇愈似精神病

個櫃條線

屌條鬼妹著件連件裙著到好正

...南瓜嬸就...

佢就算啦，p到世界變型都唔會有人地咁正，做自己唔得嘅，係都要抄人

唔識呢條友
見到第二幅圖諗住, 咁其實都真係幾大波嘅
屌原來唔係佢黎

佢靠升球大墊加p圖都唔夠人地大